今朝番工 老細笑住問我朋友果日有冇中槍

我朋友話佢發左個夢 個夢係咁既 話說佢今朝番工 一番到鋪頭 個老細就走埋黎 笑住咁講 點呀你尋日有冇中槍呀 哈哈咁都死唔去 差d要重新請過人 又問我朋友收左美國老幾錢 笑住咁問 係唔係收美金呀？ 又話我朋友睇得美國隊長多呀 英雄主意 睇壞腦 呢度人工唔差又對你咁好 走去搞事 ？

我真係想講 你食屎啦 呢一世都記住你笑騎騎放毒蛇個衰樣 個老闆之前比傳媒訪問過 好似話6歲落到黎香港 直到中學都未食過一次麥當勞 話想賣平價零食等大家都可以開心食到 份人真係假到仆街 我就唔信有人到中學都未食過麥當勞

仲有間野以前就專賣日本野 可能因為日本野競爭大 成本貴 賺得小 之後就入多左好多大陸野 咩辣條 來貨價應該3毫子包 可以賣到5、6蚊包 咩乖媳婦雞腳 又係幾毫子包 懶人火鍋果類 但係竟然係真係有人買

之後我朋友就發完夢起左身

屌 開命啦 唔開就咪撚開po阻住晒

屌 開名啦 唔開就咪撚開po阻住晒

咩都發夢
戇撚鳩

心淡 幫完手 之後比老細鬧比老細笑 黎到呢度d巴打又咁惡

另外開個share d野食來睇下，咁少料好難知好唔好食架ma

唔開名你開post黎做咩
無人想知無個夢入面有咩人做過咩事

Sorry 我錯 我驚自爆 呻下姐

$1 檸檬茶

zstore?

唔係

算啦 唔洗理我 呻完就算

水日日日屋？ 我好耐之前因為某d 生意接觸過個老闆，個老闆又自大又串，睇唔起人咁，對個老闆麻麻地有好感

開名都無guts
抵你比老細串

廢撚到 咁你呻乜柒 自己if fb開自己先睇到既post啦
on99

男老闆定女老闆？

*ig

水晶屋個老細女人黎架wo

759？

係呀 我係廢物

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

759?????

我記得有兩個老闆睇住，唔記得左邊個，總知有個幾串下，我就睇佢死場頂得幾耐

咁你都唔開名唔辭職？
垃圾到笑左

要知道佢地既客係後生仔，得罪後生仔唔會有運行，呢d垃圾工返唔返都罷，香港好難搵工咩？